msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wpdev-booking\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-06 19:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: mic <micyuh@uuhello.com>\n"
"Language-Team: wpdevelop <info@wpdevelop.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Russian\n"
"X-Poedit-Country: RUSSIAN FEDERATION\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Bookmarks: 49,183,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:480
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:503
msgid "Booking services"
msgstr "预订服务"

msgid "Please Register uuhello.com to generate the button!"
msgstr "按钮生成页面"

msgid "http://uuhello.com/button_en"
msgstr "http://uuhello.com/button"

msgid "in booking hotel lang pack"
msgstr "在预定酒店语言包中"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:480
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1297
msgid "Booking"
msgstr "预订管理"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:486
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:507
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2059
msgid "Add booking"
msgstr "添加预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:492
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:511
msgid "Booking settings customizations"
msgstr "预订设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:492
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:847
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1857
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2074
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:498
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:549
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1253
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1572
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2044
msgid "Booking calendar"
msgstr "预订日历"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:548
msgid "Insert booking calendar"
msgstr "插入预订日历"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:661
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:674
msgid "Ok"
msgstr "确认"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:662
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1519
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1556
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:764
msgid "Type of booking:"
msgstr "预订类型"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:772
msgid "For booking select type of booking resource"
msgstr "选择预订类型"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:776
msgid "Count of calendars:"
msgstr "放置日历数量:"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:778
msgid "Enter number of month to show for calendar."
msgstr "日历显示的月份数量."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:848
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1032
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1371
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1033
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2218
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1034
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1047
msgid "Show Wide Days view"
msgstr "宽日期显示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1059
msgid "Show Short Days view"
msgstr "窄日期显示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1246
msgid "Title"
msgstr "抬头"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1251
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1254
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2602
msgid "Booking form"
msgstr "预订表单"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1265
msgid "Booking resource"
msgstr "预订资源"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1277
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1863
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1870
msgid "Count of calendars"
msgstr "日历数量"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1282
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1284
#, php-format
msgid "Example: %sMake booking here%s"
msgstr "举例: %s在这里预订%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1288
#, php-format
msgid "%sImportant!!!%s Please note, if you show booking calendar (inserted into post/page) with widget at the same page, then the last will not be visible."
msgstr "%s注意!!!%s 如果你同时在帖子中和小工具里插入了预订日历, 最后一个将看不见"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1296
msgid "Display Booking."
msgstr "显示预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1298
msgid "Booking settings"
msgstr "预订设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1426
msgid "This field is required"
msgstr "这一栏为必填栏"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1427
msgid "Incorrect email field"
msgstr "不正确的email格式"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1428
msgid "Please, select reservation date(s) at Calendar."
msgstr "请在日历上选择预订日期"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1515
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1518
msgid "Approve"
msgstr "待确认"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1522
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1559
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3239
msgid "Reason of cancellation here"
msgstr "请填入取消的原因"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1531
#, php-format
msgid "%sThere are no reservations.%s Please, press this %s button, when you edit %sposts%s or %spage%s. %sAfter entering booking you can wait for making  reservation by somebody or you can make reservation %shere%s."
msgstr "%s还没有预订.%s 请点击%s按键, 当你修改%s帖子%s或者%s页面%s. %s输入预订资源后, 您可以等待他人预订或者你可以在%s这里%s预订."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1553
msgid "Reserved"
msgstr "已预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1572
msgid "More Information about this Plugin can be found at the"
msgstr "关于这个插件的更多信息在"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1573
msgid " - custom wp-plugins and wp-themes development, WordPress solutions"
msgstr " - 定制插件"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1618
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1620
msgid "Form fields and content"
msgstr "预订表单内容设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1622
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1020
msgid "Emails"
msgstr "Emails"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1626
msgid "Paypal and cost"
msgstr "支付设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1631
msgid "Booking resources"
msgstr "预订资源"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1633
msgid "Season filers"
msgstr "淡旺季设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1863
#, php-format
msgid "at %sadmin%s booking page"
msgstr "在 %s管理员%s 预订页面"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1865
#, php-format
msgid "Type your number of calendars %sat admin booking page%s"
msgstr "输入你想显示的日历数量 %s在管理员预订页面 %s "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1870
#, php-format
msgid "at %sclient%s side view"
msgstr "在 %s 客户%s 页面显示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1872
#, php-format
msgid "Type your %sdefault count of calendars%s for inserting into post/page"
msgstr "输入你 %s 的默认日历数量%s "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1877
msgid "Start Day of week"
msgstr "一周的开始日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1880
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2010
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1183
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:698
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:723
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1881
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2012
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1185
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:699
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:724
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1882
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2014
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1187
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:700
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:725
msgid "Thuesday"
msgstr "星期二"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1883
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2016
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1189
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:701
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:726
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1884
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2018
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1191
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:702
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:727
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1885
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2020
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1193
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:703
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:728
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1886
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2022
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1195
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:704
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:729
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1888
msgid "Select your start day of the week"
msgstr "选择您一周的开始日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1894
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1898
msgid "F j, Y"
msgstr "月 日, 年"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1909
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:647
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1917
#, php-format
msgid "Type your date format for showing in emeils and booking table. %sDocumentation on date formatting.%s"
msgstr "输入你在email和预订表格里显示的日期格式, %s文档中的日期格式. %s "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1923
msgid "Dates view"
msgstr "日历显示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1926
msgid "Short days view"
msgstr "窄日历显示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1927
msgid "Wide days view"
msgstr "宽日历显示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1929
msgid "Select default type of dates view at the booking tables"
msgstr "选择预订日历中的默认显示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1934
msgid "Diferent days color"
msgstr "不同的日期颜色"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1934
msgid "Aproved / pending days"
msgstr "已确认 / 待确认日期"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1936
msgid " Check, if you want to show in diferent colors aproved days and pending for aproval days at client side."
msgstr " 如果你想让已经确认的日期和待确认的日期显示不同的颜色, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1941
msgid "Multiple days selection"
msgstr "多日期选择"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1941
msgid "at calendar"
msgstr "在日历中"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1943
msgid " Check, if you want have multiple days selection at calendar."
msgstr " 如果您想在日历中开启多日期选择, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1948
msgid "CAPTCHA"
msgstr "验证码"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1948
msgid "at booking form"
msgstr "在预订表格中"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1950
msgid " Check, if you want to activate CAPTCHA inside of booking form."
msgstr " 如果您想开启预订表格中的验证码, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1955
msgid "Show legend"
msgstr "显示说明文字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1955
msgid "at booking calendar"
msgstr "在预订日历中"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1957
msgid " Check, if you want to show legend of dates under booking calendar."
msgstr " 如果您想在预订日历中显示说明文字, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1966
msgid "Show settings of thank you message"
msgstr "显示感谢信息设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1973
msgid "New reservation title"
msgstr "新的预订类型"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1974
#, php-format
msgid "%sshowing after%s booking"
msgstr "%s 显示%s 预订之后"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1978
#, php-format
msgid "Type title of new reservation %safter booking has done by user%s"
msgstr "输入新的预订类型 %s 在用户预订之后%s "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1982
msgid "Showing title time"
msgstr "显示预订时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1983
#, php-format
msgid "%snew reservation%s"
msgstr "%s新的预订%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:1987
msgid "Type in miliseconds count of time for showing new reservation title"
msgstr "输入新预订类型的显示时间(多少毫秒)"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2001
msgid "Show settings of unavailable days of week"
msgstr "显示一星期中的非预订日设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2007
msgid "Unavailable days"
msgstr "非预订日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2025
msgid " Check unavailable days for your visitors."
msgstr "请选择您的非预订日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2037
msgid "Show settings of user access level to admin menu"
msgstr "显示管理员菜单的用户权限设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2044
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2059
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2074
msgid "access level"
msgstr "访问权限"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2053
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2068
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2083
msgid "Select user access level for this administration page"
msgstr "选择此管理页面的访问权限"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2095
msgid "Delete booking data"
msgstr "删除预订信息"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2095
msgid "when plugin deactivated"
msgstr "当关闭插件时"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2097
msgid " Check, if you want delete booking data during uninstalling plugin."
msgstr " 如果你想在关闭插件时清空预订数据库, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2102
msgid "Copyright notice"
msgstr "版权信息"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2104
#, php-format
msgid " Turn On/Off copyright %s notice at footer of site view."
msgstr "开启/关闭 %s 页脚的版权信息"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2110
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:779
msgid "Save Changes"
msgstr "保存改变"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2123
msgid "Professional / Premium / Hotel Edtion versions"
msgstr "专业版版本"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2125
msgid "Main difference features"
msgstr "主要的不同点"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2129
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2131
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2481
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2132
msgid "Pro"
msgstr "专业"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2135
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2136
msgid "all existing functions"
msgstr "所有现有功能"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2141
msgid "Multi booking"
msgstr "多预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2142
msgid "several booking on the same date"
msgstr "同一天内开放多个预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2147
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2148
msgid "enter the booking time"
msgstr "输入预订时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2153
msgid "Form"
msgstr "表格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2154
msgid "field customization"
msgstr "自定义栏"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2159
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2750
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:101
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:113
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2160
msgid "email customization"
msgstr "自定义邮件"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2165
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:664
msgid "Range selection"
msgstr "范围预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2166
msgid "selection fixed several days"
msgstr "固定多天选择"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2171
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2172
msgid "PayPal support"
msgstr "Paypal支持"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2177
msgid "Season"
msgstr "淡旺季"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2178
msgid "avalaibility filters"
msgstr "预订开放设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2183
msgid "Rates cost"
msgstr "价格设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2184
msgid "depends from season"
msgstr "根据淡旺季"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2189
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2191
msgid "free"
msgstr "免费"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2192
msgid "start"
msgstr "开始"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2195
msgid "Online demo"
msgstr "在线演示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2202
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2203
msgid "Buy now"
msgstr "现在购买"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2216
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2222
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2223
msgid "release date"
msgstr "发布日期"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2228
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2233
msgid "developer plugin page"
msgstr "作者插件主页"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2234
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2239
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2254
msgid "visit"
msgstr "访问"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2237
msgid "Changelog"
msgstr "log"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2238
msgid "new features"
msgstr "新功能"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2242
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2247
msgid "Online Demo"
msgstr "在线演示"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2243
msgid "Pro and Premium"
msgstr "专业版"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2244
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2249
msgid "Admin panel"
msgstr "管理员面板"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2248
msgid "Hotel Edition"
msgstr "酒店版本"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2252
msgid "WordPress Extend"
msgstr "插件"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2253
msgid "wordpress plugin page"
msgstr "插件页"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2258
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2262
msgid "Premium Support"
msgstr "支持"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2263
msgid "special plugin customizations"
msgstr "特殊插件制作"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2264
msgid "email"
msgstr "email"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2292
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:626
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2313
#, php-format
msgid "This functionality exist at the %sBooking Calendar%s %sPremium%s and %sHotel Edition%s"
msgstr "本功能在%s预订日历%s的%s高级版%s和%s酒店版本%s中存在"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2315
#, php-format
msgid "This functionality exist at the %sBooking Calendar%s %sHotel Edition%s"
msgstr "本功能在%s预订日历%s的%s酒店版%s中存在"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2317
#, php-format
msgid "This functionality exist at the %sBooking Calendar%s %sProfessional%s, %sPremium%s and %sHotel Edition%s"
msgstr "本功能在%s预订日历%s的%s专业版%s, %s高级版%s和%s酒店版本%s中存在"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2319
#, php-format
msgid "Check %sfeatures%s, test %sonline demo%s and %sbuy%s."
msgstr ""

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2460
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:56
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:78
msgid "Name (required)"
msgstr "姓 (必填)"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2461
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:58
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:80
msgid "Second Name (required)"
msgstr "名 (必填)"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2462
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:60
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:82
msgid "Email (required)"
msgstr "Email (必填)"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2463
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2751
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:62
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:84
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:102
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:114
msgid "Phone"
msgstr "细节"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2464
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2752
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:66
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:88
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:105
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:117
msgid "Details"
msgstr "注释"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2466
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:70
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:92
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:649
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2482
msgid "Booked"
msgstr "已预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2483
msgid "Pending"
msgstr "处理中"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2486
msgid "Partly booked"
msgstr "某些时段预订已满"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2543
#, php-format
msgid "%sPowered by wordpress plugins developed by %s"
msgstr "%s  powered by %s "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2556
#, php-format
msgid "Thank you for your online reservation. %s We will contact for confirmation your booking as soon as possible."
msgstr "感谢您的在线预订. %s我们将尽快联系您."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2585
msgid "New reservation"
msgstr "新预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2586
#, php-format
msgid "You need to approve new reservation %s at dates: %s Person detail information:%s Thank you, Booking service.%s"
msgstr "您需要确认新的预订 %s 日期: %s 预订人信息: %s, 谢谢您使用预订服务.%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2589
msgid "Your reservation has been approved"
msgstr "您的预订已经确认"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2590
#, php-format
msgid "Your reservation %s at dates: %s has been approved.%sThank you, Booking service.%s"
msgstr "您的预订 %s日期: %s已经被确认. %s感谢您使用预订服务.%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2593
msgid "Your reservation has been declined"
msgstr "您的预订未成功"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2594
#, php-format
msgid "Your reservation %s at dates: %s has been  canceled. %sThank you, Booking service.%s"
msgstr "您的预订 %s日期: %s 未成功.  %s 非常抱歉.%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2748
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:936
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1033
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1372
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:99
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:111
msgid "Name"
msgstr "姓"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2749
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:100
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:112
msgid "Second Name"
msgstr "名"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2804
msgid "yes"
msgstr "是"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:2807
msgid "no"
msgstr "否"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3032
msgid "Your entered code is incorrect"
msgstr "输入验证码错误"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3057
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1260
msgid "Error during inserting into BD"
msgstr "插入BD时出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3126
msgid "Error during inserting into BD - Dates"
msgstr "插入BD, 日期时出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3185
msgid "Error during updating to DB"
msgstr "升级DB时出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3225
msgid "Approved"
msgstr "已确认"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3283
msgid "Error during deleting dates at DB"
msgstr "删除DB时出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3288
msgid "Error during deleting reservation at DB"
msgstr "删除DB预订时出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./wpdev-booking.php:3294
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1303
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:202
msgid "Max available items inside of booking resource"
msgstr "预订资源的最大数量"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:278
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:341
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:347
msgid "Error during updating to DB booking availability of booking resource"
msgstr "更新预订资源的可预订性是数据库出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:715
msgid "Showing cost at tooltip"
msgstr "悬浮显示价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:721
msgid " Tick this checkbox if you want to show cost of day at the tooltip, when mouse over it."
msgstr " 如果您想在鼠标放置在日历上时显示价格, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:728
msgid "Cost description"
msgstr "前缀文字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:730
#, php-format
msgid "Type your %scost%s description"
msgstr "输入您的 %s价格%s 前缀文字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:738
msgid "Availability at tooltip"
msgstr "悬浮显示预订剩余数量"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:744
msgid " Tick this checkbox if you want to show availability of booking resource at the tooltip, when mouse over it."
msgstr " 如果您想在鼠标放置在日历上时显示预订剩余数量, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:751
msgid "Availability description"
msgstr "前缀文字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:753
#, php-format
msgid "Type your %savailability%s description"
msgstr "输入您的 %s剩余预订数量%s 前缀文字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:775
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:297
msgid "Error during updating to DB booking costs"
msgstr "更新预订价格时数据库出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:784
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:790
msgid "Error during updating to DB booking subtypes"
msgstr "更新预订类型时数据库出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:803
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:304
msgid "Cost of each booking type"
msgstr "每种预订类型价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:808
msgid "Resource name"
msgstr "预订资源名字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:809
msgid "Resource Cost"
msgstr "预订资源价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:810
msgid "Max items"
msgstr "最多数量"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:811
msgid "Names of items from resource"
msgstr "各预订资源名"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:812
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1374
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:843
msgid "Availability"
msgstr "可预订性"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:844
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1031
msgid "Rates"
msgstr "价格变化"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:851
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:320
msgid "Please, enter cost"
msgstr "请输入价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:854
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:323
msgid "for 1 day"
msgstr "1天"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:855
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:324
msgid "for 1 night"
msgstr "1夜"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:856
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:325
msgid "fixed deposit"
msgstr "固定押金"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:858
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:327
msgid "for 1 hour"
msgstr "1小时"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:862
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:331
msgid "of each booking resources. Enter only digits."
msgstr "请只输入数字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:865
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:963
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1059
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:558
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:886
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:908
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1146
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:911
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:922
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:923
msgid "unavailable"
msgstr "不可预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:912
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:922
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:923
msgid "available"
msgstr "可预订"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:914
msgid "Avalaibility booking type"
msgstr "可预订类型"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:920
#, php-format
msgid "All days for %s are"
msgstr "%s 的所有日期都是"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:929
#, php-format
msgid "Select %s days below or %sadd new season filter%s"
msgstr "选择 %s 下列日期或者%s 添加新季节%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:937
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1034
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1373
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1015
msgid "Seson rates of booking resource"
msgstr "预订资源的季节价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1021
#, php-format
msgid "Enter season rate(s) (costs diference in %s) from standard cost %s of booking resource %s or %sadd new season filter%s"
msgstr "输入不同季下价格的百分比差(%s)基于标准价格(%s)上的调整, 针对预订资源%s 或者%s添加新的季节过滤%s "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1032
msgid "Final cost"
msgstr "最终价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1089
msgid "Error during deleting from DB booking filters"
msgstr "删除过滤器时数据库出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1090
msgid "Filter deleted successfully"
msgstr "过滤器成功删除"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1134
msgid "Error during updating to DB booking filters"
msgstr "更新过滤器时数据库出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1135
msgid "Filter saved"
msgstr "过滤器保存成功"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1157
msgid "Date filter"
msgstr "日期过滤器"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1166
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1362
msgid "Add new filter"
msgstr "添加新的过滤器"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1170
msgid "Name of filter"
msgstr "过滤器名称"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1172
#, php-format
msgid "Type your %sfilter name%s "
msgstr "输入您的%s过滤器名%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1179
msgid "Days of week"
msgstr "星期中的日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1203
msgid "Days of month"
msgstr "月份中的日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1283
msgid "Monthes"
msgstr "月份"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1288
msgid "January"
msgstr "一月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1290
msgid "February"
msgstr "二月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1292
msgid "March"
msgstr "三月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1294
msgid "April"
msgstr "四月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1296
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "May"
msgstr "五月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1298
msgid "June"
msgstr "六月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1302
msgid "July"
msgstr "七月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1304
msgid "August"
msgstr "八月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1306
msgid "September"
msgstr "九月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1308
msgid "October"
msgstr "十月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1310
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1312
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1322
msgid "Years"
msgstr "年"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1362
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1388
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1389
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:167
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1266
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1390
msgid "Do you really want to delete?"
msgstr "您真的确定删除吗"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1409
msgid "Su"
msgstr "日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1409
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1409
msgid "Tu"
msgstr "二"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1409
msgid "We"
msgstr "三"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1409
msgid "Th"
msgstr "四"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1409
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1409
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Jan"
msgstr "一"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Feb"
msgstr "二"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Mar"
msgstr "三"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Apr"
msgstr "四"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Jun"
msgstr "六"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Jul"
msgstr "七"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Aug"
msgstr "八"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Sep"
msgstr "九"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Oct"
msgstr "十"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Nov"
msgstr "十一"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1410
msgid "Dec"
msgstr "十二"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1426
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1446
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1467
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1484
msgid "No days"
msgstr "没日子"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1428
msgid "Every"
msgstr "每一"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1469
msgid "of"
msgstr " "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1499
msgid "Cost: "
msgstr "价格: "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1502
msgid "Available: "
msgstr "尚存数量"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1539
msgid "Standard"
msgstr "标准间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1539
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1191
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1540
msgid "Superior"
msgstr "豪华间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1540
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1192
msgid "Appartment #1"
msgstr "公寓 #1"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1541
msgid "Presidential Suite"
msgstr "总统套房"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1541
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1193
msgid "Appartment #2"
msgstr "公寓 #2"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1542
msgid "Royal Villa"
msgstr "皇家套间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1542
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1194
msgid "Appartment #3"
msgstr "公寓 #3"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1568
msgid "Weekend"
msgstr "周末"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1569
msgid "Work days"
msgstr "工作日"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-hotel.php:1570
msgid "High season"
msgstr "旺季"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:98
msgid "Start Time is invalid, probably by requesting time(s) already booked, or already in the past!"
msgstr "无效的开始时间, 可能是该时间已经被预订, 或者已经过去"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:99
msgid "End Time is invalid, probably by requesting time(s) already booked, or already in the past, or less then start time if only 1 day selected.!"
msgstr "无效的结束时间, 可能是该时间已经被预订, 或者比开始时间更早."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:229
msgid "Cost"
msgstr "价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:243
msgid "Make payments with payPal - its fast, free and secure!"
msgstr "使用Paypal付款"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:334
msgid "Save costs"
msgstr "保存价格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:407
msgid "PayPal customization"
msgstr "Paypal设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:416
msgid "PayPal active"
msgstr "激活Paypal"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:420
msgid " Tick this checkbox for using PayPal payment."
msgstr " 如果使用Paypal支付, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:427
msgid "Paypal Email address to receive payments"
msgstr "使用Paypal Email地址接受支付"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:432
msgid "This is the Paypal Email address where the payments will go"
msgstr "这是收取支付的Paypal Email"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:439
msgid "Choose Payment Currency"
msgstr "选择支付货币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:443
msgid "U.S. Dollars"
msgstr "美元"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:444
msgid "Euros"
msgstr "欧元"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:445
msgid "Pounds Sterling"
msgstr "英镑"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:446
msgid "Yen"
msgstr "日元"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:447
msgid "Australian Dollars"
msgstr "澳币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:448
msgid "Canadian Dollars"
msgstr "加拿大币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:449
msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:450
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:451
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "港币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:452
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:453
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:454
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:455
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波兰币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:456
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:457
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:458
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:459
msgid "Israeli Shekel"
msgstr "以色列币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:460
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:461
msgid "Brazilian Real (only for Brazilian users)"
msgstr "巴西币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:462
msgid "Malaysian Ringgits (only for Malaysian users)"
msgstr "马来西亚令吉"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:463
msgid "Philippine Pesos"
msgstr "菲律宾比索"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:464
msgid "Taiwan New Dollars"
msgstr "新台币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:465
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:467
msgid "This is the currency for your visitors to make Payments"
msgstr "这是您访客的支付货币"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:475
msgid "Payment description"
msgstr "支付描述"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:476
msgid "Enter the service name or the reason for the payment here."
msgstr "请如果服务名称, 或者支付缘由."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:487
msgid " Use these shortcodes for customization: "
msgstr " 请使用短代码设置"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:488
#, php-format
msgid "%s[bookingname]%s - inserting name of booking resource, "
msgstr "%s[bookingname]%s - 插入预订类型的名字, "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:489
#, php-format
msgid "%s[dates]%s - inserting list of reserved dates "
msgstr "%s[dates]%s - 插入预订日期列表 "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:502
msgid "Show Reference Text Box"
msgstr "显示相关文字框"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:507
msgid " Tick this checkbox if you want your visitors be able to enter a reference like email or web address."
msgstr "如果您希望您的访客可以输入他的相关邮件或者网址, 请勾选."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:513
msgid "Reference Text Box Title"
msgstr "相关文字框标题"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:517
msgid "Enter a title for the Reference text box (i.e. Your emeil). The visitors will see this text"
msgstr "输入相关文字框标题 (例如: 您的email). 访客将会看见这个文字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:523
msgid "Return URL from PayPal"
msgstr "Paypal的返回网址"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:527
msgid "Enter a return URL (could be a Thank You page). PayPal will redirect visitors to this page after Payment"
msgstr "输入一个返回网址 (可以是一个感谢页面) Paypal将会在访客支付完之后跳转到此页面."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:534
msgid "Button types"
msgstr "按钮类型"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:549
msgid "Select type of submittal button"
msgstr "选择提交按钮类型"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:632
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:637
msgid "g:i a"
msgstr "小时:分钟 上/下午"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:655
#, php-format
msgid "Type your time format for showing in emeils and booking table. %sDocumentation on time formatting.%s"
msgstr "输入在email和预订表格中显示的时间格式. %s时间格式文档.%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:670
msgid " Tick this checkbox if you want to use range selection in calendar. For example select week or only 5 days for booking."
msgstr " 如果您想开启范围预订, 比如直接选择整个星期, 或者连续五天等, 请勾选"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:681
msgid "Selection of FIXED number of days by ONE mouse click"
msgstr "单击一次选择固定天数"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:682
msgid "Selection of DYNAMIC number of days by TWO mouse click"
msgstr "双击一次选择不固定天数"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:688
msgid "Count of days"
msgstr "天数"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:688
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:713
#, php-format
msgid "in %srange to select%s"
msgstr "在 %s范围选择%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:690
#, php-format
msgid "Type your %snumber of days for range selection%s"
msgstr "输入您的 %s范围选择的天数%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:694
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:719
msgid "Start day of range"
msgstr "范围选择的开始天"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:697
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:722
msgid "Any day of week"
msgstr "一周中的任何一天"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:706
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:731
msgid "Select your start day of range selection at week"
msgstr "选择一个星期中范围选择的开始天"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:713
msgid "Minimum days count"
msgstr "最小天数"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:715
#, php-format
msgid "Type your %sminimum number of days for range selection%s"
msgstr "输入您 %s范围选择中的最小天数%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:747
msgid "Use fixed time"
msgstr "使用固定时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:747
msgid "in range selections"
msgstr "在范围选择中"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:753
msgid " Tick this checkbox if you want to use for booking part of the day (not full day) at start and end day of range selection. Its will overwrite starttime and endtime from from customization."
msgstr " 如果您想在范围选择中的开始天和结束天采用预订一段时间(而不是一整天), 请勾选. 这个设置将会覆盖自定义表单中设置的开始和结束时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:760
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:76
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:109
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:760
#, php-format
msgid "%sstart booking time%s"
msgstr "%s开始预订时间%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:762
#, php-format
msgid "Type your %sstart%s time of booking for range selection"
msgstr "输入您的范围选择的 %s开始%s 时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:767
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:76
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:110
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:767
#, php-format
msgid "%send booking time%s"
msgstr "%s发送预订时间%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:769
#, php-format
msgid "Type your %send%s time of booking for range selection"
msgstr "输入您的连续日期预订的%s发送%s 时间"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:801
#, php-format
msgid "Payment for booking of the %s for days: %s"
msgstr "支付预订 %s 日期:%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-premium.php:804
msgid "Enter your phone"
msgstr "输入您的电话"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:64
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:86
msgid "Visitors"
msgstr "访客"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:64
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:86
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:104
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:116
msgid "Children"
msgstr "儿童"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:103
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:115
msgid "Number of visitors"
msgstr "访客数字"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:128
msgid "Uncorrect date format"
msgstr "不正确的时间格式"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:168
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:181
msgid "Add new type"
msgstr "添加新的类型"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:186
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:192
msgid "Do you really want to delete this type?"
msgstr "您真的想删除这种预订类型吗?"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:200
msgid "Deleting..."
msgstr "删除..."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:235
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:270
msgid "Saving..."
msgstr "保存..."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:834
msgid "Form fields"
msgstr "表格栏"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:841
#, php-format
msgid "%sGeneral shortcode fields rule for inserting field:%s"
msgstr "%s添加表格栏的短代码规则:%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:843
msgid "Parameters: "
msgstr "参数"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:844
#, php-format
msgid "%s - this symbol means that this field is Required (can be skipped)"
msgstr "%s - 这个符号表示这个栏位是必须填的"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:845
#, php-format
msgid "%s - field name, must be unique (can not skipped)"
msgstr "%s - 表格名字必须是唯一的"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:846
#, php-format
msgid "%s - default value of field (can skipped)"
msgstr "%s - 表单的默认值"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:849
#, php-format
msgid "%sUse these shortcode types for inserting fields into form:%s"
msgstr "%s使用这些短代码往表单中插入栏位%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:850
#, php-format
msgid "%s - calendar"
msgstr "%s - 日历"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:851
#, php-format
msgid "%s - CAPTCHA"
msgstr "%s - 验证码"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:853
#, php-format
msgid "%s - text field. "
msgstr "%s - 文字表格"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:854
#, php-format
msgid "Example: %sJohn%s"
msgstr "比如: %sJohn%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:856
#, php-format
msgid "%s - start time field. "
msgstr "%s - 开始时间栏. "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:857
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:860
#, php-format
msgid "Example: %s. If you have already predefined times, you can also use this shortcode: %s"
msgstr "比如: %s. 如果您已经有预设时间, 您也可以使用这段短代码: %s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:859
#, php-format
msgid "%s - end time field. "
msgstr "%s - 结束时间栏. "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:862
#, php-format
msgid "%s - additional time field (as an additional property). Do not apply to the dividing day into sections. "
msgstr "%s - 额外时间栏. "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:863
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:866
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:869
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:872
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:875
#, php-format
msgid "Example: %s "
msgstr "比如: %s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:865
#, php-format
msgid "%s - emeil field, "
msgstr "%s - 邮件栏"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:868
#, php-format
msgid "%s - select field, "
msgstr "%s - 选择栏, "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:871
#, php-format
msgid "%s - checkbox field, "
msgstr "%s - 勾选栏"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:874
#, php-format
msgid "%s - textarea field, "
msgstr "%s - 文本框栏"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:877
#, php-format
msgid "%s - submit button, "
msgstr "%s - 提交按钮"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:878
#, php-format
msgid "Example: %sSend%s "
msgstr "比如: %s发送%s "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:880
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:902
#, php-format
msgid "%s - inserting new line, "
msgstr "%s - 插入新一行, "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:881
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:903
msgid "use any other HTML tags (carefully)."
msgstr "使用其他HTML标签"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:885
msgid "Reset to default form"
msgstr "重置表单"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:893
#, php-format
msgid "Form content data showing at emails (%s-shortcode) and inside approval and reservation tables at booking calendar page"
msgstr "email(%s-短代码)和预订表单中的内容"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:900
msgid "Use these shortcodes for customization: "
msgstr "使用这些短代码做自定义设置: "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:901
#, php-format
msgid "%s - inserting data from fields of booking form, "
msgstr "%s - 在预订表格栏中插入数据, "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:907
msgid "Reset to default form content"
msgstr "重置默认表单内容"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1027
msgid "Email to \"Admin\" after booking at site"
msgstr "预订完成后, email给 \"管理员\""

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1028
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1072
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1110
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1032
msgid "To"
msgstr "发送至"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1034
#, php-format
msgid "Type default %sadmin email%s for checking reservations"
msgstr "输入查看预订的默认 %s 管理员 email %s "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1039
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1076
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1114
msgid "From"
msgstr "来自"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1041
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1078
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1116
#, php-format
msgid "Type default %sadmin email%s from where this emeil is sending"
msgstr "输入显示发送邮件默认 %s 管理员email %s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1046
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1083
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1121
msgid "Subject"
msgstr "题目"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1048
#, php-format
msgid "Type your email subject for %schecking booking%s"
msgstr "输入您的email题目 %s检查预订%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1054
#, php-format
msgid "Type your %semail message for checking booking%s at site. "
msgstr "输入您的 %s邮件内容去检查预订%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1056
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1093
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1131
msgid "Use this shortcodes: "
msgstr "使用这些短代码: "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1057
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1094
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1132
#, php-format
msgid "%s - inserting name of person, who made booking (field %s requred at form for this bookmark), "
msgstr "%s - 插入预订者名字(预订表单中的栏位%s), "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1058
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1095
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1133
#, php-format
msgid "%s - inserting dates of booking, "
msgstr "%s -插入预订日期, "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1059
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1096
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1134
#, php-format
msgid "%s - inserting type of booking resource, "
msgstr "%s - 插入预订类型"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1060
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1097
#, php-format
msgid "%s - inserting detail person info, "
msgstr "%s - 插入人物信息细节, "

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1061
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1098
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1137
#, php-format
msgid "%s - inserting new line"
msgstr "%s - 插入新一行"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1062
#, php-format
msgid "For example: \"You need to approve new reservation %s at dates: %s Person detail information:%s Thank you, Booking service.\""
msgstr "比如: \"你需要确认新的预订: %s 日期:%s 个人信息: %s 谢谢! \""

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1071
msgid "Email to \"Person\" after approval of booking"
msgstr "已确认预订后发送email通知"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1085
#, php-format
msgid "Type your email subject for %sapproval of booking%s"
msgstr "输入您的 %s确认预订%s email标题"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1091
#, php-format
msgid "Type your %semail message for approval booking%s at site"
msgstr "输入你的确认预订 %s email 内容 %s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1099
#, php-format
msgid "For example: \"Your reservation %s at dates: %s has been approved.%sThank you, Booking service.\""
msgstr "比如: \"您的预订 %s 日期: %s 已经被确认.%s 感谢您使用预订服务 .\""

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1109
msgid "Email to \"Person\" after deny of booking"
msgstr "在拒绝预订后发送邮件."

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1123
#, php-format
msgid "Type your email subject for %sdeny of booking%s"
msgstr "输入您的%s拒绝预订%s邮件标题"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1129
#, php-format
msgid "Type your %semail message for deny booking%s at site"
msgstr "输入您的拒绝预订 %s email 内容%s"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1135
#, php-format
msgid "%s - inserting detail person info"
msgstr "%s - 插入个人信息"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1136
#, php-format
msgid "%s - inserting reason of cancel booking"
msgstr "%s - 插入拒绝预订原因"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1138
#, php-format
msgid "For example: \"Your reservation %s at dates: %s has been  canceled. %s Thank you, Booking service.\""
msgstr "比如: \"您的预订 %s 日期: %s 未通过. %s 非常抱歉я.\""

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1265
#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1287
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1283
msgid "Error during editing BD"
msgstr "修改BD时出错"

#: D:\www\home\wp\www\wp-content\plugins\booking\./include/wpdev-pro.php:1300
msgid "Error during deleting from BD"
msgstr "删除BD时出错"

